再見了淘大影藝

中學回憶

執左人地個埸唔係好耐咋喎?

執得好，又舊又梅又爛，開場個音樂嚇死人，去德福mcl 好過

平戲院 愈黎愈少 得番大集團

屌，即係焗我捱貴飛啫

以前35蚊一張

40蚊同80蚊飛比

深夜有15蚊飛

會開乜？

未見識過

我都想講，3院個層真係世界級 狗也不屌

成日一落街就睇到戲...

價錢咁平

邊到有講佢執？

成日都俾前面個頭遮住

agger 但係d 爆谷好好食
平唔平我冇乜feel 我有巴倫紐

1號2號院同3號差天共地

屌那星

Mcl plus 有8 折其實唔係貴好多。

重有影藝啲沙糖味爆谷好難食

都唔係套套有8折

以前中學一放學就去，貪佢夠平
考試週半日就放都會去睇

好快開下一間戲院

唉 窮撚恩物

咁快玩完

點解要執

之前喺影藝小食部買嘢食，啲員工態道好好

之前去買飛有個男員工啲多謝多到我唔好意思

員工？

特長荷蘭腸

Btw成日去睇戲入場都見到有人攞嘢食入去俾職員捉仲大聲夾惡 啲職員啲eq都幾高

香菇豬肉燒賣

由佢前身UA幫襯到而家
好唔捨得

中學成日去，好耐冇去了

睇嚟 巴打做得好辛苦

員工黎講 eq你最高

唔係百老匯咩

以前成班friends 睇戲宵夜直落

組隊包場

大家唔好去啦 最後一日唔想佢地啲員工咁辛苦，喺屋企默哀算

終於執 比多幾十去星影匯好過

當其他戲院賣緊一舊水一張飛，佢仲係70, 80, 真心平

中學時代去得多

真 班女好撚柒惡

真 呢句真

啲員工on9嫁喎 望住個南亞人講show me your學生證# 我排喺後面差啲笑撚咗出聲

小賣部成日有兩個廢老仲有個相對後生既係度妹下妹下

係咩
太耐歷史我已經唔記得

影藝員工串過馬撚

影藝係百記
mcl係ua

戲院界嘅澳牛

轉場去寶石同新寶

冇平戲睇

我貪佢啲位窄，有女女行過可以用膝頭頂佢屎忽，軟林林好爽

Lccsc?

已買飛

仲有戲好睇咩 ？

之前有個女女幾靚女架喎

真

真你老母咩

成日都有人鳩叫 睇緊戲都聽到喎 狗也不屌

不是，不過觀塘區的

嘈撚到閪咁

成日聽到佢地吠

mcl係ua?你有無攪錯左

佢講緊個位呀

聽日唔駛返工 我又去睇返場戲先 湊熱鬧

求下你唔好執笠啦

支持

買飛啲員工 個個年初四返工

有冇咩提議呀 Ching

個位會唔會繼續做戲院？

有個眼鏡娘成日面青口唇白咁

未裝修之前勁好坐，裝修之後睇完腰骨痛

記得果時全港大埔揸車出淘大睇明日之後早場
之後去飲茶

讀書時期成日去

成撚日套戲開始之前都會呯一聲勁撚大聲
嚇撚到仆街

嘩... 好耐歷史

聽日尾場喇。我都係買哩場

次次都有戇鳩仔鳩叫

執得好
充滿傷痛回憶既地方

屌

上網睇有乜戲先

點解唔甩色？

第一次睇戲？

係平
但入面真係太殘

all around you

圍住個場跑

有d都甩咗八成咖喇

晏就經過淘大影藝
見到d員工執緊野 pack緊箱
再睇門口張紙 先知影藝要執

仲諗住復活節去睇場戲
認真平！音響好！朱古力爆谷好味！
不捨.....

觀塘區仲有邊到有平戲院

冇晒了

屌啊
邊到睇平戲

以前係樓上中學讀
成日放學就去影藝 睇完就食金滿堂
入左u之後就無再返過去睇 估唔到已經要執 想再睇多次都無

fucking secondary school?

仆街 以後去邊睇平戲

就係你呢d柒頭阻住哂

雖然係霉，但係好多回憶
幾年前失戀，成日做完PHYSICAL，一條友食餐頹飯，都開解唔到就再求其睇齣戲

聽日仲有機會

好鍾意自己一個去呢度睇平戲

小學未搬屋個陣成日去

好想喊 明明係好溫馨既街坊戲院

以後去邊度睇平價戲

我真係想喊

百老滙果陣睇
果陣仲有greedbox

好撚sad

諗起好多人

淨返啲垃圾電影上 睇都廢時

中學果陣成日lunch去睇戲 爆谷加汽水都係25蚊

去星影匯好過啦

唔知你行過見到佢執左會唔會諗起我

隔涉d

st joe?

我屌咩仲諗住今年d Marvel去晒果度睇

同EX既回憶

蓋Ching係？

點解會執！同d仔好中意去架

以前係百老匯

我都係

#metoo

最平戲院沒有了

無平戲睇了~~

一個人好去處

唉, 佢依個位真係好撚就腳

聽日去最後一次

屌 係正我樓下 成日一個人去睇 咁突然

影藝咁好生意都執

蝕住做 搞手都做唔掂

回憶呀屌

10蚊都試過 樓下區議員團購

前排睇羅拉 60定65蚊

淘大機舖執左之後到影藝

無得再一個人自己睇戲了

係同ex嘅回憶呀！！成日一個人傷心個時就會去依到睇

我仲有嗰啲戲院贈券呀

一向都係貪平去預左柒柒舊舊唔多舒服
但最記得星戰外傳上畫果陣佢間一號院（應該係）好鬼震撼，聲又靚位又正，覺得主要收入都係投資左係果個院度所以其他咁差

呢兩三年淘大加租應該加得幾勁，入面好多店舖呢兩三年執晒轉d連鎖店，三年前喺度嘅店舖到今日超碼有六七成已經執咗

以前套套戲都唔用得 屌啦

屌 好多回憶 中學成日去

影藝睇戲真係好平 以後又要買貴飛了

咁突然

接受唔到 嗚

好撚煩套套戲都唔用得

接受唔到 無得落樓睇平戲

以前就抵，而家都要成六七十，真係唔算平好多
最慘係好多附近屋村新香港人去呢度睇搞到低汁晒

屌 好撚唔捨得

又少一個地方睇平戲

呢間真係窮學生之福

好多回憶

次次啲熱門戲都唔用得 又要走去問邊套用得邊套唔用得 啲員工就會好閪咁指住個牌話「無印住咩贈券停用就即係得」

真係中學回憶
九龍灣係我中學時期去得最多既地方
以前放學同ex成日去影藝睇戲
前排睇住德福間vz執笠都已經好唔開心
依家竟然連影藝都執埋
遲下會唔會連間金滿堂都頂唔住

好難做。。。衣家好多人返大陸睇戲。。20元張飛又大又靚主要唔多人

會唔會又做番百老匯

自膠
岩先係街到收得唔好
睇唔到有圖

又少間平價戲院

閪撚到震

不過有啲又好撚好態度

以前偷帶貢茶入去唔小心倒瀉咗，見啲員工拖得好辛苦，聽日打算同佢地講句對唔住同買啲嘢飲俾佢地賠罪

點解會有人以為影藝係安樂/百老匯

影藝係最後一間銀都機構的左派戲院，個個黑口黑面係黨的大鑊飯員工，最老個班係灣仔過來，呢次應該真係退休啦

其實都係貪平時渣車附近易搵車位泊車 附近又叫多嘢食廢事諗先去

毒撚戲院

睇早場

回憶呀

貢茶執完 到影藝執

唔捨得既係回憶

雖然個院真係好難坐 次次去完都腰酸背痛 但真係好平 中學回憶黎 再見

mcl學生都係50，但坐得舒服好多

真係好多回憶，細細個約埋啲朋友去睇

之前睇戲 坐隔黎有個客偷帶 繼光香香雞入場
好大陣味 好影響睇戲

無耐有個員工入黎捉野食
真係好想多謝個員工

冇傳媒報導 冇人知

下
不過佢上親啲戲都好偏門
多數特登行遠啲去星影匯睇

點解咁突然
每日返屋企都經過 都冇留意到

俾番個屋企人哋啦

唔係掛
好唔開心，最近食開既街坊大排檔執曬笠，宜家連由細睇到大既戲院都執埋
加租加得你咁撚開心，搵錢大鳩曬啊？我祝你地班仆街業主大財團全部死全家啊

好難再搵番咁平又好食嘅爆谷

有冇人記得影藝之前係咩？

btw
各位幾時吹奏下金滿堂
間嘢幾抵屌
但係都加左價

真呀

第一個女朋友住隔離。初戀回憶

同男朋友一齊在就9年就睇足9年
第一次同佢睇戲都係係影藝
一個時代既終結

以後得翻遙遠的星影匯
仲好記得早場廿蚊尾場15

以前係附近讀書都有去過睇 好多回憶

竟然執咗

唔係百老匯咩
德福先係UA喎

以後冇得睇戲
利申：窮撚

哩間野 爛聲,爛片,前後平排椅咩都齊
半個鐘內路程有MCL, UA, Metroplex 3間戲院係到

諗唔到哩間野有咩咁值得留低
歷史任務完成啦

屌

香港平戲飛得番幾個地方
以後得番啲貴飛成百蚊張

咁都知

以前同ex成日去睇平價飛

員工

Green box 保齡球場 機鋪 樂華大排擋 影藝
仲有咩未執

依幾年大部分戲都係到睇

我同事

諗返初戀個陣成日同女朋友睇

慘
以後應該會睇少好多戲

啱啱係影藝買爆谷，聽到員工睇住手機話：屌邊撚個泰達米爾，話聽日仲有機會睇影藝

點解

同ex係呢到開始

我唔係學生呀嘛

百老匯喺呢個位都做唔掂

影藝點做

員工男定女 女你就小心啲

Maryknoll呀屌你

金滿堂唔會 個fd屋企嘅 九龍城總店 越做越大

成日起公園見到個著住影藝衫既阿姐係度妹下妹下

話說成日見到啲無著制服嘅人自出自入 有冇人知嗰班咩人

再見了
只能在回憶中再見

金滿堂抵屌
巴打我想結識你

放映員？之前唔記得邊間院
我坐起近放映室附近
有個高高地著便服既入左去
然後未夠鐘就開左場

中學拍拖時，放學行安基苑條山路落黎，去食完m記就睇影藝
睇完就食最入面間糖水鋪再返屋企
宜家分左手都六年，有時行過都諗返起細個既自己
影藝執左，真係想喊

有個大肚腩成身酒氣 有個成日見佢喺小食部同啲呀姐傾得好開心

由百老匯年代睇到離開淘大住

我知有員工睇緊㗎 分享下啲趣事

巴打好似好興奮

回憶

點解德福mcl比其他mcl平?
而你又覺得影藝執左之後德福mcl會唔會依然比比其他mcl平?

唔知幾時開始唔比帶野飲入去了
以前都會係隔離買貢茶大搖大擺揸係手行入去
被禁止之後都會擺書包先行入去

仲讀緊書喎 Ching 孭書包

其實全香港除左馬鞍山戲院之外
都無乜邊間比你帶嘢飲入去啦下話

往事只能回味

睇過一次
真係勁平
啲位又唔差
院又夠細
咁就冇左
又要被逼去mcl broadway呢啲貴價戲院

$45 學生飛 睇左好幾年咁就完左

野飲都還好
shake shake薯條 真係好大陣味
同埋啲野飲又唔自己掉走
有質素既觀眾越黎越少

唔撚係呀 繼星輝回憶 又到影藝回憶

今日睇咩戲呀

有次聽到有仆街喺院入面shake

羅拉

好心食完先入黎
仲要坐中間
呢d人好自私

復仇者1 2都係呢到睇
睇唔到3了

臨汁前想去睇下
但又唔知睇咩戲好

哎...有好撚多回憶。
兩年幾前無乜錢，同ex成日去個度睇戲。
仲要臨分手個次先知道中間個行啲櫈闊啲無咁頂腳。

哎甘突然既

初戀既回憶 mola mola

金滿堂好正

好撚中point

係中學時期同朋友伴侶既回憶

依個社會永遠都係咁

係哩間戲院滿載回憶
獨獨去睇返套羅拉記念下先得！

星影匯1院好正

08年轉左影藝未？

聽日去睇場蘿拉先
利申 無興趣

睇邊場，一齊丫

窮學生睇唔起mcl , apm 百老匯

呢間野都係得9年命仔 冇咩好回憶
反而同一個位舊個間百老匯九龍灣先係中學回憶
樓上仲有green box 又有得碌齡

九龍灣睇平戲仲有星影匯 雖然隔涉少少
但環境好正
特別週末夜埸

利申90後

唔計imax 1院係我睇過全港最好睇

舊個間係灣仔十幾年
執左之後過左三年先搬黎淘大
唔夠十年又搬
唔知之後又等幾耐先再開

未
09開

仲想聽日去睇場戲
但原來無一套岩睇
以前食飽飯無野做就去睇場戲
人少少當訓個晏覺都好

想睇尾場蘿拉 cityline已經上網買唔到？

影藝之前係邊間戲院？

同男朋友未拍拖前去左影藝睇Fantastic Beast

以前女朋友成日話去影藝睇 話幫我慳錢

得返星影匯

Broadway

癡線中學成日去

2點幾應該

唉

呢排日日返工行過都心諗
點解無pacific rim嘅poster
原來就收皮

經常一家人去睇戲

3院真係無得輸
放可樂既位都無

無得45蚊張飛睇場戲了

同女朋友喺嗰度睇完鬼片先一齊

屌，即係焗我bt組

屌…………我所有戲都係呢間嘢睇，住附近

屌 molamola 唔洗入戲院睇戲

唔撚係化，超佢鐘意佢個大screen 又平
唉屌

桶爆谷真係會打滿哂又好食

學生五個人有一張免費，計翻28蚊張

唔係應該AA制？洗人錢仲係度扮好女人

佢其實一直都係開1、2院，係近幾年先用埋3院

好耐我記得係百老匯

少咗聚腳點 前身喺百老匯嚟
由中學開始已經有去 好傷心依家
同ex喺嗰度留下唔少回憶

死全家

雖然間戲院唔掂
但我都有同女友係呢度睇過幾次戲
都有d可惜

話時話，之前淘大無左greenbox都幾唔開心，唱k幾平

仲有星期一，3樓果間漫畫舖又執埋
宜家又到戲院執

太遲先睇到呢個post 今日唔得閒去幫襯
九龍灣既模型鋪 機鋪 到戲院 由細到大成日去

以前成日睇夠平
不過坐得好唔舒服

強國崛起，左派戲院歷史任務都差不多完曬

無得睇平戲

曾經走堂睇戲嘅地方

淘大已經無野值得去

以前同ex , 宜家女朋友都成日黎呢度睇
雷神 黑豹 都係度睇 又平又近 睇完仲可以行下德福

價錢真係冇得輸 仲抵過豪華

勞

又好似有道理喎

大大粒提子你係咪兵黎

唔係掛

我知你鐘意邊個

咁你都知

你鐘意果隻貓叫bobo
仲有鸚鵡叫大表姐

我都唔鐘意貓

你懂的

懂乜撚呀

頭先經過淘大 見到好多人買飛

扮咩經過 根本返緊工

返緊工唔可以經過

加上我今日day off

Last day仲day off 影藝有你呢啲員工可恥

頭先入場喺小食部聽到有人大叫, 仲有個女人講咩冷靜啲 可能有啲員工好唔開心影藝咁就執柒咗啦

屌咩成日早播又cut trailer credit 不過捉野飲野食又幾認真嘅

影藝last day同我day off有咩衝突

咪撚去睇啦今日，收到內部朋友消息話可能會再開

D賣飛女員工好靚

小食部有個阿姐幾正

我都覺得 between 你講邊個先 好似唔止一個

我去親賣飛嗰啲都係仔 Ching 你咁好運

有次我去買嘢食俾50蚊 佢找50蚊俾我，我覺得個姐姐好可愛

估唔到個個都對影藝咁有回憶

覆得太密啦老婆 做多左

啲仔個樣好惡 毒撚次次自己一個買飛入場都好撚淆

仲有邊度有便戲睇？

Day off冇嘢做 當然要追post

我喺果度員工 你自己一個黎而又準時無問題架 我地最憎係遲到狗 因為要帶位

屌你平戲啊，便戲你去大陸睇啦

便你老

你班仆街企喺到吹水玩手機炸 撚有帶位

次撚次成班人圍撚住係入口嗰度又唔係做嘢

我次次遲入都有帶，喺咪樣問顯

聽到有個阿姐叫個後生做阿啫
好人好姐叫阿啫

就係唔想帶你班盲撚
有哂number 字母都要帶
你係公公婆婆就話

據了解，是次影藝戲院租約期於本月底屆滿，因未能續約成功，於今天最後營業。而四月一日則將由娛藝旗下的UA院線接手，也是UA院線繼九龍灣企業廣場五期UA MegaBox後，於九龍灣地區開設第二家UA戲院。

支持原用影藝員工
㫮因個個都盡中職守
能歌善舞
氣宇軒昂
高大威猛
驕小伶瓏

皆

搵唔到工所以想ua請返你？

冇撚用

因A
實加價啦

前身係百老滙

轉us

最嚴格說法是
宇宙戲院 最開頭
UA 之後
MCL 而家

搬去粉嶺 傳聞

哦 平戲囉咁

傳聞目到你共誰 美滿地相宿相棲新生活萬歲

唔好唔開心 去圖書館借碟啦

Btw UA 無左太古
似乎幾傷元氣
不停開新outlet
似乎想追番條數
但係全部係曬2線地區
Isquare 遲d 又

有無source?

有冇人同我一齊今日去影藝戲院比啲鼓勵員工 例如買啲西餅呀野飲入去請佢地 為我地服務左咁耐

成日聽到啲員工講接機...到底係高人工到可以成日去旅行定係因為有人返緊工嘅時候去咗做自己野呢 有冇員工出黎解答吓

點解會成日聽到？你又係員工？

退咗休成日去睇戲

根本成個post由開Po 到依家10幾版都係全由影藝員工包辦 可見團結一心既力量

所以你又係員工？

3院完全仲係百老匯嘅裝修嚟
星影滙算把啦，而家貴得嚟保養又差

Ching 好似知啲嘢咁

星期六 睇4:55個場羅拉 好早到左
隱約聽到員工講有個叫阿X既 去接佢老母機
聽到係放映部既

有次我睇尾場，入場果陣見到隻貓，戲院係咪有養貓

阿X即係冇講野喎老細 可唔可以X放前面呀

不如你直接去問下啲員工

睇完戲返撚咗屋企啦

買咗飛睇戲

3:20分呀 一陣就望下你係邊撚個

職員？
今晚我睇尾場

影藝員工留低負評

俾你員工編號我

如果我話無嚟睇呢

呢套堅爛

為影藝最後一影蒙上污點

好驚俾人知你係邊個？

自從19歲便加入影藝戲院的經理區耀祥稱，第一份工已加入電影業，三十多年來寓工作於娛樂，見證新舊影藝每段時光。對於經營多年難逃結業命運，他雖然感嘆，但稱「明白經營條件不同，變是正常。」他又盛讚崔姓東主是位好老闆，指即使戲院結業，也沒有裁走任何一個員工，將安排員工轉職。

報已上

經常去睇戲的戲院

你驚唔驚俾我知你係邊個

唔驚，但我知你係邊個

原來我咁出名

藝戲院今晚9時40分的尾場，將會有粉絲放映會，安排一眾戲院粉絲及老員工濟濟一堂慶祝，一同懷緬過去時光及謝幕。

影藝之花

無記錯既話，本身係隻被人虐打受左傷既流浪貓，汁左返去養，之後生埋仔

咁有愛心 ？

我記得當年係果度碌完ling再睇the mist

我係巨石強森

做咩自爆

影藝之花fish to

依家影藝現場好撚多人

戲院貓貓出現！！？

據高層消息指 有大批街坊於3月28日晚上8時至10時發起簽名留院 反應熱烈 上頭決定力爭鋪位 另開良心戲院 名稱未定 有傳指會命名為 日月星戲院

點知轉左開間茶記，重有雞髀賣

環球、宇宙 > UA> MCL
淘大戲院>百老匯>影藝
淘大以前仲有間戲院叫好運

有冇狗

啱啱差d被尋日個職員認出

實時報道
11：36pm

再見了

有消息指 明天重開

點會咁

堅？

同ex好多回憶

都有少少唔開心

UA 有無派員進駐未？